[借朋友ac] 尋人 係白石燒烤場返工嘅你

借朋友ac尋人

話說今日下就係白石燒烤場，有個著深藍色衫嘅員工，唔高，173左右但幾靚仔又黑實，好想識下佢，但唔知佢叫乜名同ig係乜，如果有人識佢，求留言

去多次，然後主動識人

我男朋友話有個死gay佬係甘望住佢
原來係你

Push

利申:我係個道番工 不過一定唔係我

有冇樣

你就係琴日嗰個矮肥醜柒毒撚呀？
行撚開啦阻住我透爐，屌你老母

佢唔肯出樣

咁ig呢？

[借朋友ac]入黎燒多次野食直接問我拎

入黎問我攞

其實本人係咪冇頭緒咩人揾緊佢

點會知啊 你俾你ig我我叫佢搵你啦

無呀收皮啦

冇人想知